樂壇阿伯

譚伯首歌同埋D舞步做乜鳩
不如幫人人齊買愛心劵出MV好過喇,幾十歲都唔化

畢撚到

佢一個演唱會搵既錢

你要搵五世

都唔知邊個柒

咁就算係咁又點，搵錢搵得多就唔批評得